好驚自己孤獨終老

一世都活喺暗戀當中
我愛的不可能愛我
愛我的唔會有

你已被祝福了